有咩電影講古裝打鬥，e.g.武俠/殺手/刺客 係必睇?

求推介

錦衣衛?

劍雨
三少爺的劍

300

黃飛鴻鐵雞鬥蜈蚓

新龍門客棧

徐浩峰套《師父》

呢套好正
高手過招，套路唔洗多，幾招打完

切腹

正確啲講
係幾個高手同埋一堆得個名揸流攤所謂高手

少年黃飛鴻之鐵馬騮
無李連杰嘅黃飛鴻咁出名，奇在2001年喺美國重新上畫，借當時臥虎藏龍嘅熱潮再加埋塔倫天奴個名做宣傳，收咗千幾萬美金票房

Mortal combat真人快打算唔算
電影就上

scorpion 鬥sub-zero

三少爺的劍無得頂

youtube睇緊
求more

俠女

忠烈楊家將

黑澤明導演 七武士

決戰紫禁之癲

星球大戰